［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 367

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

好彩唔中

好似同樓主傾過計

Dim

掛住你

早晨各位

爸爸😞

點呀

冇嘢呀

眼瞓

好得閒咁喎

係呀

咁都記得

叻唔叻

叻過我

台主我dllm

訓多陣

唉

想屌撚死嗰老細

遲出糧

過咗七日未

差一日
之前試過十五號出

下 佢係連著名老屎忽喎

Yes

濛狗都唔識好打有限

又dead

成日係感情台見到佢

感情專家

成日係連登見到佢

放工

善心打破零回覆

串能到

你唔會收工嘅

冇工

串能死我地

因為我地係垃圾

+1

冇人冇物 想移民了

你去台灣學it 比ching教你

認真post？

認真no honey no money，真係要移咪當出外見識

完全不想學習了slum dunk太好玩

走左就唔返架啦
但最大問題係冇錢走

Hi豬

做乜

嘈佢

笑死我多到咁

潛

唔準

唔畀

攰

做咩事🥺

真

沖得好甜

咩名堂

假

食左雞

贏了經驗沒有輸尊嚴

食雞夠飽？

食左成隻

法唔法國留住另一半唔係靠對佢好 而忯靠自己條件好

試你老母咩 叫條仔試下同你分手好唔好

惡撚到

巧惡

咪就係 好撚似欠撚咗佢噉 唔知做乜鳩

屌
唔係咁呀
真係唔知你做乜鳩

大家壓力都大了

浮仔

點解我睇唔明你講乜

埋仔

唔使理佢的唔好再做晦氣撚了

悶

我又大隻左了

冇得唔認啦
靚女大忙人

食緊乾炒牛河~

Hi!

hi

放棄搵工料

佢話唔俾我小氣過佢

蚊：係肥婆啲血

好味

幾時和我玩r6

你搵鹿

唔識wo...只係識你=3=...

好

佢靚仔 我樣衰

多朋友

你仲多

唔知仲要連踩幾多日
已經五日了

????..................

我只有你

幾靚幾靚

收

大王煮嘢食都幾叻

咪理佢明明好樣都畀佢講到好樣衰

好樣衰講到好樣衰咪岩囉

你今日又大隻咗

係 咁又點
我覺得拎把刀毀完自己容會靚仔過未毀容

隨便你

隨咩便 我幾時有得揀 有得揀我使乜揀個咁既老母 又窮又廢又冇用又生到我咁樣衰

屌 我竟然會笑咗唔使理我

買架我未識整咁高級既野

巧

我係純粹唔明我叫佢陪我玩R6
同鹿靚唔靚仔有咩關系

咁唔講佢 而家係我樣衰

我都唔明就好似我唔明自己點解頭先睇到佢鬧我我會笑

你鍾意畀人鬧

唔係，係因為你以前淨係識得藍色icon或者同一個問題，而家進步咗知道要點樣鬧

唔知你講乜

再去食雞

你樣衰同我想你同我打機有咩關系
呢個唔係一個理由，間接直接都無解釋到

同靚仔打開心啲

我打機睇樣的嗎？=3=欸你這樣很難理解欸
算啦，不打擾你就是了

見我樣衰就唔理我了

你真的很瓜張欸
找你打遊戲需要理你長得帥不帥嗎？
不是啊，是朋友才想找你啊
怎麼你老是跟我對幹逆

好似可憐緊我咁

亂入想請教下
識到班新fd 對其中一個有意思
出親去都一大班人
點樣可以私下同佢熟d

你靚唔靚仔

我係女佢係男

用手機

你靚唔靚女

ok既但係佢三十幾都仲a1
唔知有咩要求

腿張開

生得靚已經贏左

李到晛好靚仔

冇人

到

我都唔知佢做乜鳩喺度試人哋底線真係on99

食雞

笑死

吸收咁多蛋白質
仲唔做尖

做左了

佢以為你幫緊佢呀

咁你真係好惡呀嘛

我冇講錯最憎啲人試試試

你咩都憎的

頭都痛埋

非

跑

打緊

等你呀

快

記仔

好掛住好掛住好掛住

打幾round就收皮

我虧

有冇人覺得而家連登慢？

55

🚬

有ddos？

咪撚再食煙

不如殺咗我

好辛苦

有冇人教唆我自殺

自殺嘅決定係你自己唔係我哋

我早就想像過自己點自殺死

做咩事

又係同一個話題而嘈

姐係咩

唔想呢度講

下？

我真係曾經好鍾意你好鍾意到好想為左你放棄自己一路既夢想

不過依加既我已經放下左喇

I am sorry

你個名

有咩喺度講啦 再唔係我哋遲下打機上discord吹都得

唔啦 自我封閉算啦
記得我第一次入呢到 都係你第一個覆我
希望幾日後仲會覆到你

仲會唔會有連登

放下左 人生依然垃圾

想同佢發展

人越大越嚟越壓抑

唔會了

加油啦

料b

今日好靜

禾瞓了

漫b

我無
但我有食佢啲frd

又發埋啲咁嘅夢

Every night i can’t sleep

埋埋

教我溝女

我都溝唔到

就㗎啦

我都唔識

你之前咪溝到

又爆
希望大家做好防疫
大食會仲未搞

靜

埋b

料姐

屌你哥

今日有咩搞作

拜乜

葡萄

咁都葡萄

鬼叫我係loser

我都係

最緊要放鬆啲，唔好自亂陣腳，如果唔係嚇親人。

既然佢都自覺肯主動同你做親密行為，咁你自己都知踏出咗第一步，至少唔會係未表白唔知對方會唔會接受自己或者想做進一步行為但係對方有卻步。既然金成功叫我等下一次就可以由你主動去做主動做一啲planning，必要時可以試下拖佢隻手如果佢冇反抗嘅話咁就一路拖落去到完場，程序漸進慢慢嚟，對方應該好受落，「看到你令我有很多遐想最好以後都這樣」，反而如果有時你太驚嘅話咁對方會見到你驚，但佢唔知你驚啲乜，第一時間梗係諗會唔會係驚咗佢自己，你見你有事太細膽或者太怕頭都未必夠膽開口因為佢都會驚嚇親你，如果你做得大膽啲主動啲嘅話咁佢都容易問你嘢，咁你哋就更易得到成功，必要時做小小驚喜可以令佢措手不及例如行行下街然間將個頭向左轉錫佢面珠登一啖，但係如果以你咁迷惘嘅性格都不適宜太過進取，因為你都驚做錯係咪先？要保險啲，最重要係十拿九穩

恭喜你，終於可以將「只因當時你太緊張」用喺你身上面

True at

塵b 禾上次拖到佢完場了

有女好串ah dnlm

我幾時可以同你行到呢一步

mon

Mon…day？

支持

Mon...post

Only focus on u

Stfu

西貢碼頭 船P個啲都係
全部都傻閪

Love u

898

好想再回到那些年的時光

琴日都飲完smoke完
今日就訓死左

話說發夢俾人捉左上大陸 做疫苗測試 嚇到仆街

所以水上活動 多人地方
都唔好叫我
班on9就繼續除 繼續玩

大家下世小心啲

去過迪士尼個班睇路

唔怕！

你都無去到

所以唔怕

又岩

回到座位前後

攰死

故意討你溫柔的罵

拜託不要現在告訴我
請讓我......繼續喜歡你

黑板上排列組合

黑板上排列組合
我全部唔識

無睇同我睇戲

?

無人

唔好扮雲！

Fg搵工好辛苦
想呻下

4p3

intern都難

同埋佢驚過山車㗎唔使叫佢去

邊個

數學上面嘅排列組合
應該係今世最難嘅嘢之一

溝通唔到

Diu

再加probability先煩

又p又c

唔識？

有fd同我踩單車

仲有!

4！

唔使再識

惡夢

想同你發夢

有呢啲咪算易

佢好勁

yes

迪士尼準備收皮

訓陣

幾時到我約你

乜9

樹窿音樂會

打鼓

幾時搞？

Ok

跑 南狗alli鹿？

佢哋個個有節目

你有咩

我無 屍完了

仲係失業

咁你玩唔玩

晏啲

改名了

你哋成日咁樣叫我

講我

你又話有工返

你有咩唔失

邊有咁快 都唔知人哋請唔請

幾時搞大食會？

啱

我失過戀 唔似你 唉

埋b 佢恰我

做補習

睇大家 之前都話約食飯

想聽你唱歌

佢真係好撚狗

賤撚到

Deal

是

有名你叫

無人請啦

之前個啲

唔gur咪隻揪

唔啦 而家無咩學生有心讀書

真係好仆街

唔啦

天涯之音
唔信可以問下鹿/浮雲

跑？

不了

千祈唔好比佢呃

唔會

再咁易信人

我唔會呃你的🥺

收皮

信我就啱了

你唔係人？

真的🥺🥺

中

我係好人吖嘛

幾時得閒同我食飯🥺

係男人就唔可信

咪話咗睇你地幾時得閒

我係最可信的

唔信

幾時得閒同我食飯

想同你單獨食

lol

問浮雲

如果係你同埋嬸嗰次貓cafe都搞唔到

少少驚

@嬸

點解

懷疑係痴線佬

係 咩事

Why

我要去搵南珠

自私

我唔想睇金魚啊

咁睇龜？

唔得 龜係我的

睇貓貓狗狗

想嚇死我咩

細細隻個啲

樓上咁痴線嘅

娘娘
佢不嬲都痴線

怕了

我個膽細d

知道呀

想放縱下

咁支持

我就係要呢d

你又想一齊？

唔了

你不嬲都係乖乖仔

我唔係啦
我死mk

係喎你又話出去食飯再忍酒既

唔知

唔使啦你清自己食返餐好嘅

我本來話post 400，跟住發夢話不如今個月

即係畀你有定心理準備先？

屌你mon po

幾時大食會？

練定跑同截的士

到！

係

搭車無野做嘛

禾揸唔到主意啊 禾新人嚟嫁咋

浸死都未遊到出去

純粹想搵個地方 放低自己煩惱 睇下有冇有緣人明白

我要戴住口罩食

心事！

沈沈

貓cafe~

禾又去

Tgt!

好！ 終於唔駛睇你地ig

一悶就諗起佢

塵b

我

呢度大把人陪你圍爐

約個日子

五失

圍完又係提返我樣衰

你好喔

好！

2失

越黎越少人理我了
好快就冇人理了

包唔包失身

即係仲有3樣

==

更衣失

我邊句有講

我啱啱上水

之前咪講左

之前等於而家？

#考古博咩

我會記住的

小氣雲

永遠記住比

記住事實都唔得 仲要畀人話小氣

正

想join

唔好嬲

身已失

邊有嬲

別這樣子

雲哥哥

邊撚到有講係你自己提先㗎喎

報左案未

唔好嬲佢

之前咪講左一次囉

雲哥好好人

又唔係姐姐

睇黎我同你可以係城門河一聚

留返衝姐姐啦

想狂隊了
但聽日番工

小心轉彎位

想撞樹了

我繼續咕嚕咕嚕 唔等你了

咁之前係咪而家先？

人生好麻煩

我個樣唔通突然唔同左咩

身材≠樣

你之前夠同呀魚拍拖啦 咁你而家係咪同緊佢一齊呀？

樹好矜貴 跳河可能快

講緊樣衰 關身材咩事

下 你幾時失身
我唔知既

頂 又黎

唔明你想表達啲咩

有身可失

鑽牛角尖

邊有

一關難過關關過

光面對已經夠辛苦

快啲失比我

過還過
比啲嘢我支撐下都好

你借醉行兇

單車

今日食左

算
下水

唔夠了

做咩啫 我唔會比你篤入黎架喎

No

要打了

冇lor
定係你借醉行兇左佢啊

👶🏻

@塵埃已落定 浮雲蝦我呀

請教下，6個半月bb在床碌左落地，可以敷冰處理嗎？

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

冇嘢想要

你？

貓貓攬返你

打晒你地兩個

睇咗 cls
冇腦

畀的

自己太認真

聽朝返工要撚貓

唔使借醉

又要打了

靠山

Ex？

你

有呀

幼稚

真好

Real 所以輸了

表面

佢冇
直接訓地下露肚仔

可達到嗎

點解你地今日講野咁難明

有人咁樣同你講過麼

淨係打我得喇唔好打佢

係要認真的

@情感專家大師 塵！

你就想

就係唔知

冇嘅 分唔到輸贏

好像是 又好像不是

冇喎

冇用啦咪又係繼續蝦

你 還在意 有留戀 就是輸了

鍾意自己係唔夠嘅

頂你笑撚咗

追

咁我宜家講
你都會的

唔使刻意表現

乜鳩

有呀一個憂傷的鳳姐同我咁講

你今日巧惡

希望

佢有咩經歷

起碼搵到個人

仲未找到

還好

你想知？

咩係輸

大家今日做咩事

但唔係gn到的 所以唔洗再玩了

何止靠山 佢係我男朋友黎

我都係喎 咁啱嘅

對方唔在意 但你在意

再努力下

無聊玩吓啫
mon again

由我黎帶動氣氛啦

知咩

知道

笑

通常要經歷多次爛桃花先有

sad既氣氛

星期五下午茶時間？

訓

你輸了麼

點樣放低一個人

早抖..

話說你好似係第一個知

扭下

咩黎的

笑笑

點解今日個個都係咁
我就話琴日啫

你估下

停了

想做下悲劇故事既主角讓我爽一下吧

唔怪之得你塊面咁滑

幾次alr

塵既真人真事節錄

@大家

點解你咁勁

支持笑笑
你早晚會找到一個喜歡你的人

支持大埋
過去發生嘅事就都係美好回憶 move on for your new life

吸親都爛 冇辦法

冇問題

隨便

你諗多咗

你仲要返工

又笑
都唔係

我唔會再話咩後悔同佢一齊
即使兩個相性好差
唔開心多過開心
但係佢都教識我好多嘢
只係....唔識講了

可能未遇到我

遇到alr

即係已經變得impossible

我ok的
多謝關心

雖然同今晚嘅主題無關

做咩唔追我

唔會了
我都唔想

追擊你就有份

主題is what

我閃！

唔中意跑步

你唔夠佢地閃

嘻嘻

出聲嘛 我等埋你

咁行

Who

哈哈？

今晚嘅主題就係大家都好傷心

開不了口麼

唔可以失去希望

有一種悲傷～

可以的

我係套戲入邊嗰個醫生

他的主題係 如何在最負的時候找到自己

我咪失去左 但都係咁

Noo9o

Yess

個個人唔同

好彩有你喺度

衝啊

同貓貓玩下就夠了

唔好意思失去心事

Nooooo

唔可以失去心事
人生總要有啲心事先至知道自己有存在嘅意義

好開心你有上水

生要見人 死要見屍？

Yesss

仲怕醜過我

受萬人愛戴

我賤種黎

似係笑緊我

咁我仲可以係啲咩

唔準笑

Why not both

睇黎見得唔夠多

大食會

賤種& friendssssss

衰

出哂事啦

你已經變得唔怕醜

唔知幾時先有人呢

記得嚟

做咩
有得集集集唔好咩

咩人

大家都唔係第一日知 心事網上凶狠 現實.....

戀人

我咁樣衰 會搞到你地食唔落
到時大食會變絕食會

唔好，最唔鍾意嗰啲廢佬搭枱食嘢集集聲

最遙遠的距離 我在你身邊 你卻不知道

要捉住你了

點食雞煲

我都問咗好耐

懷疑係騙徒手法層出不窮

你負責帶個煲

傻咗

我獻出心事乙個

我就快一年

咁即係你會嚟

邊個咁大膽咁樣講

冇講錯的

拍飲食節目果d全部落地獄

邊有咁易

來簡約地

不要再說了

又恰

乖啦
頹一陣又要上路啦

d女人真係好蠱惑

假的

輕鬆

食完掉我落海thx

去邊

安心上路 一路好走

講果個有幾好睇
開黎見我我幫你出頭！

笑笑呢

搵仔囉
唔同你去出家

自己追post

搵周公了

咁早
都未笑夠

去邊到搵
就嚟

情人如若很好奇 要有比我嚇怕的準備

你地缺陪坐咩

缺吉祥物

咁都假 對住你先唔同喳

1001